# README #

Das DsiN-Sicherheitsbarometer zeigt aktuelle Risiken im Internet für Privatanwender und kleine Unternehmen. Das Barometer differenziert die Gesamtgefahrenlage nach der Ampelkennzeichnung "grün", "gelb" und "rot". 

### Was ist Teil des Repositories? ###

Welche Mobilen Betriebssysteme werden unterstützt?

* iOS
* Android
* Windows Phone
* Windows 10 


### Was wird benötigt ###

Die SiBa App wurde mit Xamarin Studio Studio entwickelt.


### Kontakt ###

Technischer Kontakt:
denis@danielyan.de